強烈要求各大院校高掛恭喜蔡副局長之子獲毛主席接見既banner

取代港獨標語

十卜納dee

g持

仲有鄧魔呢

老毛毛會見佢? 佢咩料?

舔共小先鋒